想開POST 叫咩名好?

少喝水

得一個正評唔夠
佢話有999個正評就原諒我

被遺棄 純屬常態

師兄，你成功浪費左我4分35秒
我到底睇左d乜9

如果出生也白費 容許我今世等下世

你黎ga

緊係我黎 POST 人地做咩鬼
四年有多啦 我仲未儲夠999正評

jm9

咪溝我條女ok？

你去邊到COW 女 我跟埋去啦

邊個係你條女

大叔

叫我？咩事？

有些事只有你我知道

叫我

我啊 條片成個大叔樣都仲要問

做咩改名

大叔好耐無見

係ar, me好掛住u ar

我係小學水

大叔唔搵小莓嘅

小學雞 啱啲

小妹成日都潛水，點揾ar

咁渣ga大叔

係我對唔住小妹